求下大家 可唔可全世界帶埋gear出黎

出黎發夢 次次班狗一放tg 後面成班人就走曬 最後得返班勇武喺到打生打死

如果你地企喺後面 係為左充人數
我求下你地 可唔可以一人帶一套gear出黎
如果冇gear 幾粒tg就趕走曬我地 咁樣班狗係唔會驚架

依家港共直接同我地宣戰啦 可唔可以企硬d 唔好一放tg就走曬呀

香港人 我地冇得再退縮架啦

利申: 非勇武 如果有意見 請放心屌

光復香港
時代革命